有冇人鐘意 Zpecial首 深夜告別練習???????????????

Zpecial 深夜告別練習

原來2006 年就有

英文都有

勁鐘意

冇

樓主識野
首歌係幾好聽
幾鍾意呢隻風格

做乜9

唔識音樂
但呢啲One step上落嘅
咁啱撞到唔奇怪下話

識貨

正

推下先

多謝樓主
我諗左好耐究竟係似邊首中文歌
之前睇個po話似orange個陣我係度諗
個腦入面明明係普通話黎

唔識音樂
但全首都一樣就唔奇怪了

好野咪share下

Mr. 後繼有人

Band仔鐘意用時光機

呢d band簽左十年公司都仲搞呢d野

邊間

留個靚名先

紅左你咪知囉
未紅就好似小背心咁 好indie好素人

鐘意聽
但係第一次聽已經覺得旋律好熟但係講唔出之前邊度聽過

咁啱啫

真係以為係素人

撈咗咁多年都撈唔起
唯有抄歌

抄撚到咁足

冇心冇心

佢首city boy都好聽

好band要分享下

仲有微博account
大家記得去支持下

.小米

屌你曲到我負皮咗

新宇宙巨band

Lunch 推下先

致敬作品

即刻del撚咗 抄歌狗

經典回帶
又要笑9人又要抄埋一份

甜蜜約定(深夜告別練習國語版)

唱到咁high 好尷尬

好心抄歌就抄啲少啲人用既語言既歌啦
抄粵國台英日韓既話香港人聽咁多實知你抄

可能係改編呢

之前知道咗又藍又抄
即刻 unsubscribe

成班支那樣

終於有人開po講呢首歌抄野

推唔郁可惜

上次有個po吹奏呢首歌 已經有人講係抄orange
但樓豬都唔肯將個評論置頂

咁其實邊個炒邊個
英文歌個個又有冇炒
隊band抄 orange 抄 183club
定兩個都係炒183club

其實幾乎一樣果2句旋律

係Fa mi re do ti do re (即係 順住scale上落既音)
作曲難度唔高 , 雖然節奏相似度都好高

所以 有唔同人獨自作左呢2句幾乎一樣既野
我會信唔係抄

機率問題,

雖然"簡單"係主觀,
但你可以問下有音樂底既人, 佢地應該都會答你好簡單
因為係scales順住上 順住落

簡單既旋律係有可能由唔同人獨自諗到 而且好相似
可能性低唔代表冇,

如果複雜d 如mr果首我都會覺得係抄,
因為2個人諗到一樣 而且複雜既旋律可能性極低

但呢個情況 如果佢話冇抄我都會信

先唔講副歌90%似 當相似既靈感
但點解深夜既高潮位都同甜蜜一樣

首嘢都過晒氣
仲收唔收到佢皮㗎

基本上8/9成既流行曲都係你所講既 "簡單既旋律"
旋律走位唔會相離太遠
相似或者deja vu feel既旋律 一定存在
但如果唔單只副歌位係相似既話 咁咪有問題lor

當然如果下下都以機率問題去解釋pop song唔係抄
其實唔需要版權保護音樂人 更唔需要法律定義咩係抄

呢2句真係簡單中既簡單
練Scale都會彈到 會諗到真係唔出奇
所以樓主ref都有2首 有呢段

如果melody再複雜少少 已經好難會2個人諗到一樣既野

唔認同8 9成都係簡單既旋律
可以話呢2句係特例 真係唔難諗

除左chorus果2句冇留意其他: o

另外補充返
我覺得果2句 絕對有可能佢係獨自諗到
亦有可能係抄

真相係點得佢自己知

咁撚難聽都post上網

藍band...

不了

片都del埋

幫樓主推一推

屌 原來又藍又抄歌 del撚咗了

原來係mon post狗

你search下City pop

音樂唔得都算

主音去到今年2020年10月尾仲Ig Bio仲Keep住同人講會玩 微博

佢地有mon post 知道要扮黃先Del 鳩咗

Btw聽講特別樂隊主音特別鍾意爆房，俾Ex斷正，深夜告別女友

之前係佢地嘅打手post 留過一樣言，但嗰邊個打手樓主潛咗水

藍色的Starbucks 紅色的祖國

Shitty pop

Push

My username

呢隊嘢都同你一樣，唔識音樂

有一日colin節目直頭播完呢首播張學友

Back to future 2

一兩句嘅音似唔出奇

佢verse chorus都咁似
正常人一聽就知係抄啦

聽埋鄭伊麵首發現
你就會發現根本成首都係抄人
開頭就係抄鄭伊麵

第一次聽嗰陣有一種劉德華首「愛不完」嘅感覺

起初覺得好鍾意
聽埋佢哋其他歌
聽聽下發現好老土
唔知係專登懷舊定真係老土

其實兩首歌都幾唔似 咁都話抄 都幾撚on9
英文嗰首直頭不值一提 早一個禮拜出 抄你老母閪咩

呢隊垃圾想當年其實真係唔知憑乜拎到asian beat冠軍

此po必須推
太多人唔知係抄歌兼藍band
仲要越黎越hit....

推唔起

聽完覺得ok 之後一search就 都係少聽返算

國語唔似
英文好似

我一聽覺得個主音把聲好撚正
然後 google一search 就岀 zpecial 藍
已經屌左一聲

國語要1.5速 就一樣

微博你話係宣傳都算喇
小米真係腥港人先會用

同埋佢地d歌一開始聽好似唔錯，但聽真d原來係抄既

唔理係咪專登抄，一隊band首首歌都冇自己風格pop到仆街，首首都似其他歌真係垃圾

似到咁都推唔起？
推

Fucking zpecial

上咗viu開始多人識要比多d人知係藍

真真真

呢隊垃圾黎
不嬲都成日講 仲要玩pop野

屌 仲要決賽嗰主音走音都拎到冠軍

玩POP都算,抄歌真係影撚衰

炒都可以炒得型嘅Mr. 個首都還好
但係per se 真係成隊tk咁
我真係不了

好聽

依家先知佢地咩料，收返先

正到pk

per se都有抄咩？

親愛的幽靈同unravel 一鳩樣
番去聽下
D 電結轉曬做木結就話自己詩式搖滾
我笑撚左啦

Edan 唱完之後like 咗

屌

個旋律係唔難諗 叮噹個intro都係咁但你連個key 編曲都差唔多 純粹較快個bpm再落多啲drumbeat 就唔係一句唔難諗講得通

推呀 四條友一睇就知唔係好人

利申：唔識佢地 不過唔鍾意

咁首英文歌同普通話之間又邊個抄邊個

推

果個Fai sir其實係咩關係

想知裡面係咪有人做狗？

有冇邊個可以講黎聽吓

推推推